其實港豬見人排隊食藍店都唔敢出聲阻止

成日見連登同fb d人講藍店仲係好多人食，但係得個睇字而唔出聲勸阻。好多淺黃食左藍店都唔知

我只係敢行過大聲d講乜仲有人食藍店

成日行過奧海城見到老虎堂排曬隊

試吓係側邊講，我上個禮拜食完屙咗幾日呀

拉

我影佢地擺上黎好過啦

係咪on撚9
人地想食嘢要出聲阻止

藍絲排藍店好出奇咩

講真，班港豬要食咪由得佢食囉，明知美心咩料都走去食，咪自己落自己面
利申：以前真係成日食

有好多淺黃以為美心得美心一個間

人地有無阻止你食黃店呀 咁就想公審人 原來所謂既民主連食野既自由都無

洗唔洗

裝修咗咁多間元氣，新聞又報晒出嚟，點會唔知呀
等佢哋自己犯賤啦

藍絲食藍店咪由佢地囉

不如直頭私了排隊食藍店嘅人呀好未呀？
所謂黃色經濟圈係叫你自己去揀d黃店黎食，而唔係阻止人食藍店呀

方向應該係宣揚黃店嘅好處 鼓勵人參與黃金經濟圈 而唔係屌人幫襯藍店

佢地會話 是旦啦 都已經冇咩所謂 好食咪食囉

親耳聽住

食野分黃藍係俾人自發揀去唔去幫襯，做到咁咪另一暴政。
部份香港人始終有陣支那劣根性

講明啦，支那劣根性係講樓主你呢d人

講唔知都係藉口

見人排隊 同佢講 多謝支持警察

支國都未開始批鬥美資食肆 香港人就帶頭要玩批鬥？爭取人權？民主？平等？ 我屌你老母臭閪 死5毛係度帶風向

咁就真係干預資本主義自由市場，唔好咁做，我地宣傳幫襯邊啲就夠

我通常同老婆行過會大聲講
乜會有人排隊比錢食垃圾? 狗黎架?

影相，同門口裝下d撚樣

我有wor
有屌人食美心

係元氣門口講：嘩！乜有蟲都咁多人排呀！香港人真係犯賤。

唔順眼=藍屍
藍屍=私了
火魔準備

我會出聲 係元氣入面 屌鳩出面排緊隊既人

提醒佢地係藍店就ok，可能真係有班淺黃唔知道

不能排除係家庭嘅淺黃，啲細路可能鍾意食元氣呢，唔通小朋友又知道元氣等於美心咩，父母唯有含淚囉

呢個幾好

Sor唔講唔知以為文革2.0
過幾日燒埋佢地鋪ok？

我會影相

人地食乜關你兒登撚事 唔知以為兒登埋單

你仲惡撚過共產黨

岩

點解人地去食野都要阻止?惡到咁?

有次路過元氣 好多人等緊
跟住處有位爸打大叫：
元氣可恥
不過d人都係繼續排

無所為啦，好快唔記得，嬲完就算

黃色經濟圈就是香港人自主的最好證據,
我們黃絲要在經濟衰退下，
出現黃色經濟一遍繁榮的景象！

如果班港豬同藍絲阻止到 一早可以三罷贏咗喇

上面仲話要影人相,Cls
咁我地去排龍門唔通又應該俾藍屍屌?

好。

話啲魚生有汞
食完會生弱智仔
夠曬驚嚇

所以黃色經濟圈一定要做到發發，話俾大商戶知而家消費講政治講良心

正解 上面班人

垃圾post

引戰狗

做多d文宣！

真 試下喺藍店門口貼連儂牆寫比狗食 狗鐵門口貼比狗搭

其實同好多愛國藍屍一樣
口講愛國, 實際就乜都唔做

宜家就口講撐年青人
實際就唔會揀野食

其實有乜好阻止，你話喺隔離宣揚下藍店嘅事蹟就話姐，但係人地要食就食㗎啦唔通阻住門口唔比佢入？聽完啲事蹟佢地都照食係佢地on9，呢個世界點都有啲咁嘅人

on9緊係智取啦

行過同朋友大聲講
唉呀上次黎食見到隻老鼠 然後番屋企就急性腸胃炎

有冇諗住人地係藍
唔係港豬
你點樣叫人地明你個信念同跟你個做法去做？

唔好做多咗

做多左啦

正確 選擇係自由 但我選良心

極端言論，不理性，會破壞運動

其實真係有班有家室嘅淺黃未必理到咁多，我有同事就係咁
最初裝修嗰時佢哋都有避忌買 Starbucks 俾人嘅目光，好快都冇乜點理
只可以話一時三刻做唔到完全罷食，更何況小朋友迫著老豆老母食元氣可以點
SOGO 感謝祭都仆咗去買啦

算啦，做文宣等淺黃慢慢脫離大商戶嘅引力仲好啦

我行過美心
就同男朋友唱雙簧
問佢點解有人重食垃圾

利申: 一向唔鐘意食美心
勁難食

人哋食咩係人哋嘅自由
況且佢哋唔會因為俾你鬧
從此洗心革面食黃店
佢哋只會對黃絲反感

要記住天琦講過嘅野
我哋要爭取唔支持我哋嘅人 去支持我哋
拉

on9阻咩止

有心食黃店嘅人都會去食
人地食咩都冇自由？
你點知排隊果個黃定藍

食個飯都要屌
不如自己做多啲文宣鼓勵自己人盡量食黃店啦

老實講 藍絲食藍店有咩問題

奧運藍到仆街
利申：個邊返工好想搞和理lunch

多能左啦，藍絲有無屌尻你食黃店？
一係你扑尻埋間鋪，等佢無得食

黃店長龍，附近藍店會自動收皮。

聽經濟學藍屍講過
平！就得架啦

大聲講 之前識人做話d魚生跌係渠蓋上面執返黎用 仲咁多傻鳩排

推呢個

我之前老母同細妹好撚中意食EXP，但係依家都戒左了

個個都黃絲咩

我唔會屌, 亦唔洗阻止佢地, 呢個係佢地嘅自由
基本上有心食黃店, 就算淺黃都應該識search掛?
唔識search咪跟隊排囉, 大長龍果啲多數係黃到金
真係俾著你搵唔到, 就算食中間唔知黃定綠定淺藍, 都一定避到深藍掛?

你都戇鳩
我唔通個個走去問佢地你係咪黃
係咪淺黃咁撚樣呀？
食黃店呢啲係自律性
你個心真係黃底就自然會去幫親黃店罷藍店
冇人迫到你
亦冇人管到你食定唔食
人地要食藍店你理得幾多？
我唔通係門口打柒佢？
我揸架拖頭泊正喺藍店門口好唔撚好呀？
開post前用吓腦啦戇鳩仔

我都係

咁人地都有自由
唔理政見既又有
我覺得好小學雞行為
你唔比人地藍既
自己做好自己 最多做多d文宣

勸乜鳩?人地有自由愛國愛黨

有

點解要民眾鬥民眾? 黃色經濟圈係叫食藍店既人唔好食咩? 乜撚野黎

呢樣都真，我屋企人淺黃，但我細佬6歲好鐘意食元氣，我阿媽咪隔一個月先去食一次囉（以前個個星期都食）

藍絲明明係反民主自由既威權主義者
邊有資格話黃絲剝奪人民主自由

咁食其他都得啫 小朋友真係分得清咩

係啊咁點撚樣啊 5毛

人地用自己錢食飯我地都阻止唔到啦...

我地只可以間接令佢地食唔到（和理shop，元氣綠茶放題，吉野家6個人食一個邊爐）

呢個世界有藍屍架 , 你屌手足港豬果時你又阻止過幾多次呀 ?

真

我有講
太安樓鴻記雞蛋仔，見到有人等我會提佢話藍到黑嫁
有個妹妹好驚訝咁下左聲，feel到佢後悔中伏
有個就無表情：「買左啦喎」
食屎啦屌你

有手足玩過蟲魔 咁都仲食

唔識教不如唔好生
唔通小朋友又知道支那人等於世界cancer咩
學校教佢地講蝗語做護旗手做得好開心父母係咪又要含淚

有啲父母係就晒個小朋友啦，唔俾佢食又發脾氣（自己曾經都係）
況且連鎖壽司店真係冇一間係標明黃店，父母又點會知邊到仲有壽司店
可以食爭鮮嘅

真，藍絲食黃店先出奇

前日食有蟲

奧海城呢區已經割讓咗出去就算啦

哇！咁店咁難食都有人食
哇!上次食到肚痛
見到有老鼠好噁

咪撚理個狙擊0.5專員嗌 佢自己本身都0.5

冇阻止
笑佢哋戇鳩姐
有蟲都照擺落口

我成日帶藍絲老母去食黃店
佢話好食就得

好撚煩，藍絲食飯關我撚事

但係黃店日本野都係照樣有蟲

但係黃絲明明係民主自由既威權者
仲有資格剝奪人地食野既民主自由唔係好諷刺咩 人地食咩關你L事咩 你鳩叫人地當你痴線咋

好point

等睇英雄表演,希望呢兩日就見報

繼續攞住高地攞住光環咁抗爭啦

人地食咩都阻止會唔會惡得濟

其實投票計都係6比4 有人食藍店有咩出奇

所以話 如果香港革命成功之後係由樓主呢班垃圾主導香港 我不如依家就做藍絲打撚死你算

大把藍食黃店，佢地既政治理念係唔撚知唔想理，又點知人地黃定藍？

不嬲都係選擇性罷食架啦
戒金拱門？不了
罷黨鐵？不了
戒star fucks?不了

我話你講得好姐

咩叫自由啊on9
人地要食藍店咪由佢食 自己唔撚食咪得囉

第一次認同你

但係奧運區議員係民主派涂謹申
建制派都贏唔到

其實只係得64比再有班淺黃wfc
有一半人仲會食

港豬

想知點解有d人唔覺有問題姐

block撚咗樓主先
佢係唔係鬼都好，呢種心態唔要得

講錯左，主要係想知道所謂黃底既香港人係咪清楚自己排緊藍店。會唔會即時做下宣傳等d人知道自己排錯藍店?